日本城熊本縣首度出現確診武漢肺炎病例！

又係醫院

日本城告唔告到你？

同爺爺報仇

熊本熊好慘

車厘呢？

日本都爆。
但啲人重信港共個數……

都未必唔係無可能

祖國

係香港點暪到呀

十個八個就話姐

部長

邊間日本城？

可能佢爺爺細細個就屌左大姐姐

唔CHECK咪得

日木個防疫真係第三世界LEVEL

中國又贏 領先全球

CHO傳fake news再加日本政府助攻，條雜種狗總幹事可唔可以同安倍內閣表體表演切腹

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

屌，以為日本城有肺炎